［極度驚嚇］淫娃陳瀅新形象激似Dodo姐！！！

吉

嘩屌好地地做乜鳩搞成咁

老雞

條眉咩事

唔洗返工咩

頭先一睇story嚇鬼死

病咗

重溫昔日索爆look

呢條女一向樣衰

係咪啲野太難食

雞有雞味

個鼻真係好唔開胃

我覺得佢個樣唔錯，但新髮型真係好柒，搞到樣都衰埋

應該唔關事

插蘇鼻

我屌埋你果份

吉唔好睇咁多柒野啦

嘩屌

Take care

Jed thx

放下陳瀅一段感情，才能追求將來…

心情很差

點解呀

陳瀅曾照顧過我的感受 待我溫柔 吻過我碌鳩

不如J do姐？

想出火

Do姐太老

Hehe

Set頭果個

呢款樣唔靚 好重北菇味

Dodo 姐好失禮咩

哇咁你都屌

我屌

電話stream質素兼影咁近，邊個都樣衰啦

昔日個樣叫好少少

On9 叫dodo姐咪扮陳瀅啦

連登仔唔屌我屌

香港人口味一向好重

有咩好講 又唔係陳靜

邊忽似

打咁多針...老咗真變DO 姐.

得第2張正常少少

又放大假又成日sick leave 一年有無番150日工...

佢個格邋底

無成日sl呀，對上一次係兩個月前喇
成日病就係嘅

整容失敗

do姐後生真係J得過喎
但陳瀅後生都J唔落

生疱疹呀屌拿星

變咗泰國人

醫生無講
但我點會有二型

見過真人普通料

真係冇執過個樣？

你攞Do姐同佢比簡直侮辱咗Do姐

lm

did did姐後生版

笑撚死好似

係劣我龜頭 插過我囉友

好想同佢錫錫

越整越柒

陳瀅真係超正超索超可愛！！！

洗唔洗介紹眼科醫生比你

粗重野我做